最近總係有人想借d椅幫黑警洗底

樓主講既未必有錯
但係香港大把工比警察遠遠更辛苦
但所得多既回報/讚賞遠遠比警察更少
點解係要搵黑警做例子,唔講下清潔?

呢家好多撐警撚成日扮哂野話「其實我都唔係好鍾意警察,但....」
然後就不成比例咁吹奏班這薪垃圾
先唔計政治立場,一個犯罪率咁撚高既「紀律部隊」因為出黎鋸下樹就當無事發生
強姦偷野非禮貪污乜撚都有

人工不成比例地高但做野不成比例地hea(有報過警/報案就知,好撚多黑警根本hea鳩你懶到仆街)
都仲未撚計雨傘時既仆街野

咁就想洗底?

我唔buy「人工包」呢個論調
但唔該套用係其他更值得我地尊敬既職業先
清潔,救護呢d唔會有政府高層幫佢地講說話

成日係度扮哂唔明人點解咁憎警察

最辛苦既工程維修人員無人理過
(我朋友做工程連續兩日無休息)

然後你吹奏行行企企既黑警?
洗底洗得咁明顯 大家睇清楚d啦

typo
高薪垃圾

我個post勁多負評 好不安

有幾個係熟口熟面既

跟機講少少
有啲撐警察既人諗野好有趣
會用錯既邏輯去扮中立
成日講呢兩點
1警察都係人 都會犯錯 唔可以太harsh去要求佢地100%無錯

首先警察本質應該係維護法紀同社會秩序
市民對警察既操守有比較高既expectation係正常
而近年多左低質素警察(犯法,自我膨漲言論等等)都係事實
咁都唔可以批評警隊?
咩行業都有好人有壞人係真
但而家講緊係有問題既警察既比例高左好多 高到超出正常/expected水平
睇下新聞(tvb唔報就睇其他啦)都會發覺近年警察犯法幾咁常見

另外有一點仲好笑
總有班天才叫人唔滿意警察 就有事都唔好報警

覺得警察操守有問題=唔可以叫佢地盡返應有責任(報警)?
goodest logic
有人唔滿意警察操守=唔應該叫警察維持治安
如果有人唔滿意消防咁係咪火燭都要自己救哂啲火？
咁個個都做差啲令人唔滿意 就大條道理唔洗盡自己工作岡位既責任
講呢句野既人既思想真係好好笑

同埋發覺有好多人將反政府/反警察既原因推去反對既人既收入/學歷
成日都係話pc好多有degree/反對者眼紅警察高人工
從而轉移視線令人忽視左政府/警察本身既問題

巴打心水清

攻擊提出問題既人去轉移視線 令大家唔再focus係個問題本身

仲有一點好想講

次次黑警有咩犯錯永遠都求情話自己「服務社會」
全港咁多個行業係得佢地會講到自己好偉大,彷彿全宇宙得佢地做緊野咁
而偏偏好多法官會受

相反你有幾可見其他勞力低下階層話自己服務社會有人理(而事實佢地好大貢獻)

要幫手平反既行業我諗數到100種都未到警察
我寧願幫一隻雞平反,佢對社會貢獻都好大

成個香港警察已經係國家機器 無一個係無辜
政府文職都仲有一個半個踢爆林鄭講大話 警犬永遠係服從上司一齊大嗌屌你老母我地無做錯

做清潔工人先慘 ,人工低被剝削

想市民尊重警察，就應該做好本份，講幾多廢話自吹自擂冇人會信服，Google 一下「休班警」犯案纍纍，就明白點解市民對警隊咁失望！

沈官：

連登感性會員及其性感老母：警察好辛苦，respect，講話人工包既都無人性

仲要好撚辛苦 又無尊嚴

見過三隻黑京係豉油街

幫架八十年代既死火鐵皮車推車

吹奏民安隊都有排未輪到黑警啦，人地都係收幾十蚊津貼咋，照樣去大澳鯉魚門救人
黑警收幾錢人工呀

巧合影到幾個差佬鋸樹, 我就見過幾個差佬企埋一邊欣賞工人鋸樹

典型五毛logic

警察唔應該服務呢班「黃屍」

入面個班好多係藍屍黎 開post個樓豬就應該唔係
班友扮中立持立但暗地裹就係護警撚,平時d休班警post依d人就會唔見哂

做警察係一份職業 但係你必須先似返個人

如果連人性都無 做政治工具 知法犯法 濫用私刑

你份工平時幾辛苦已經 irrelevant

甚至更值得譴責

本身就係一隻狗 就係黑

用警犬黑警稱呼就係代表譴責同鄙視

成日洗底
食得鹹魚抵得渴，唔想比人屌就咪做警察，做得警察就唔好怨比人屌

黑警始終係黑警